男朋友話我係q版catgirl。。。

不想活了

好快變真版

bb救我

走開啦肥婆

我變返靚女啦 唔好唔要我

但係你內心都係cat girl

有邊個唔鍾意食肉

me eat 齋

仲唔班支美極